到底熱氣係咩概念？

睇醫生成日都聽到熱氣
咁到底熱氣係身體邊個部位出事？
點解食煎炸野 濃味野多就會熱氣？

J

寒底呢

其實係你體內酸鹼度失調

簡單黎講即係咩？

熱氣

咁熱氣係乜野

其實會唔會係講人體吸收幾多heat energy
例如炸野既溫度係高過蒸
食得多炸野就會吸收過多heat energy
又或者有時曬得耐都會有熱氣既徵狀 (例如喉嚨痛)

太寒都會生瘡 好似係

即係你體內酸鹼度失調

乾既野會降低你水勢(如炸野,燒野)

熱既野會俾太多energy你, 你散唔切多餘既energy(如打邊爐)

油既野會令阻塞你毛孔(如燒野食,薯條)

我覺得呢D都係會令你熱氣既原因